今次禁制令係好機會，迫冷氣軍師落場指揮

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇